有冇人聽抹屎狗（沒事儿）睇淡樓市後賣樓轉租？

抹屎狗落錯車後已經上番車，大換細，300呎大西北舊樓，你呢？

冇圖你講咩都得架啦?
BTW, 樓淡害人不淺

賣樓之後唔係應該瞓街咩

本身全部都無樓，只想等洗牌

班廢淡好柒